屌那星 劇透撚真係好ON9

連睇套戲都要劇透 小學雞行為
狗去廁所都識忍住啦
我真係頂你班劇透撚唔順
屌你地marvel呢啲大作黎架
你班毒撚慌死有撚人陪你入場睇咩

屌那星 反劇透撚真係好ON9

睇完套戲討論劇情都唔俾 小學雞行為
你條毒撚冇人陪你入場睇就講都唔俾人講
我真係頂你條反劇透撚唔順
屌你marvel呢啲大作黎架
自己又窮又柒冇得睇就連唔抵得人地
討論下都唔得

檢舉咗樓主
樓主喺體育台開埋啲唔關體育事嘅post

美國隊長變返阿伯

手下留情ok?

等admin審你啦

我g持marvel的 同連仔同一陣線

咁唔駛驚，連仔唔會ban你

請尊重，謝謝🙏🏼

推

檢舉得好！